屌警犬老母=失民意

咁我屌你老母咪唔失民意囉

有冇見到幾多勇士比警犬扑爆頭呀?
有冇見到班狗現場幾撚囂張
有冇見到班狗話唔好衝擊 轉個頭自己走上黎扑人噴人呀?
仲講民意民意民意??
你真係有親身見過佢地既嘴臉 我唔相信你仲會覺得屌警犬=失民意

PS. 係屋企睇直播

我屌撚晒呢個POST 比正評個四千幾人呀

民意撚係咪未起身? 等陣2點遊行阿?

拿 我無屌晒全部民意撚
我係屌個班覺得屌鳩覺得屌柒警犬會失去民意而怪責自己人個班仆街

推

當初有個巴打話唔好屌狗 真係...

有時真係唔明呢D人諗咩